有冇巴打對酒精過敏？

屌尋晚第一次飲咁多酒
點知 第二朝一起身 成身紅撚曬
上網搵過係出酒疹 但我又唔算好痕
想問有冇巴打試過
呢個精況會幾耐先好？同埋使唔使睇醫生？
求教

飲啤酒已經出
好似咖喱雞咁

same here 飲少少就會有

唔飲酒會敏感

我成身都係咁濟
巴打幾耐先好 ？

Push 求教

對酒精過敏
飲少少塊面已經紅過關公
唔知係咪因為人大左
近呢兩年飲完個肚會出好多達白斑

好似兩日
飲左支加士伯炸
好驚有印留底，以後唔敢飲

唔知係咪後生個人新陳代謝快
紅得超快

有冇巴打係全身都出曬